Audi A4 2011 VS BMW 320i 2009/2011

新手上路，不喜勿插

Audi A4 2011年 二字 $80k
BMW 320i 2009 一首 $60k
BMW 320i 2011 一字 $78k

睇咗A4 無伏
Bmw只睇過同類款都啱咀形
但唔識咩年份有問題？
邊款性價比高啲？
有無高人指點迷津
謝謝🙏

not too sure my reply can help you or not because child dun members always 'diu' BMW...
However, in the hospital that I work in the parking lot the number of BMW is 20 vs 5 Audi.
Benz is around 6-8.
Do the math.

Audi 唔好買舊車，講完

師兄 可唔可以透露多少少？謝

BMW 舊車最大問題係可能漏油同壞Sensor
Audi 就 ... 死波箱
每間廠每個model 都會有小毛病，做下功課就冇死
身邊太多人奶過野，10個渣Audi VW 8個都出事
上星期先有個fd 同期A6 死波箱電腦要搞成2皮野
我已經black list 左Audi 俾我會揀BMW 真係好渣好多，自己踩到壞都心甘命抵，起碼叫開心過

謝分享

因為有朋友揸VW都揸咗近9年都無壞過波箱，可以真係撞手神

我都諗住睇多啲車先再決定，本身想睇116/118
不過後坐太細

我5年Audi
0首，無鑊氣

但幾間車房都係話13年之前製唔過

我本身都鍾意Audi 車個樣，但一路睇車身邊D Adui朋友就一路壞一路整，我愈睇愈驚
同埋D人成日話BMW 內籠差，其實係個樣咁多年冇變，料係ok的 相反Audi 個籠睇落好似好靚，但坐入去發現其實係好膠，D膠件好cheap 同埋好鬆

我15年
我都係鍾意佢個led headlamp 同埋個個籠既設計 比較young 同時尚少少
不過啲料係真係無bba咁靚

買歐洲車買0手，會煩少好多野

前兩個月去左Audi showroom 睇架A4 Avant
我心目中其實最想渣旅行車，價錢4x萬，但係Sales 叫我唔好買，過兩日會係海港城擺，會有特價38萬
第一手車都減咁多好少有，但係就唔送Virtual Cockpit 仲有好多電子安全野都唔跟

同樓上巴打們意見一致唔會選擇AUDI, 無它真係維修問題詳細都有人提過, 但BMW可以既話最少選擇323I, 自問唔飛車斯文渣都覺得當年既320I係極度無力, 要形容既話長期好似坐滿人咁既感覺.

謝回覆

嚟緊都會約緊睇私讓
Bmw 323i 2010 一字 $78k
Bmw 323i 2011 一字 $79

係咪2011抵買啲？波箱有無鑊氣野?
Thanks

轉左 ZF 8 speed冇咩鑊氣，每50000km 換換油就OK，

但3 series 要去到2012 F30 先有 8 speed......

認真，唔好買E90

E90有咩問題？

都係通病漏計油個d
上網search下E90通病都齊哂
波箱問題就小聽人出事

買audi vw最好揀2012或之後生產嘅

前期dsg波箱唔穩定

寶馬亦唔見到好得去邊，講要整 一定寶馬整得貴過audi

Audi 12年之後就可屌，12年打後個啲咩波箱燒油都無問題，但係2字真係諗諗
BMW 就睇睇漏油問題，但係咁耐無原廠跟開就有啲難睇到

f30

f30 二手價近排又低左

F30 轉左直4 turbo就 冇左漏油問題，但個 turbo 葉變左損耗品

b48 定之前個代？

N20 已經少問題啦

邊個話e90 個波箱唔會冧
最近劏e90 多到傻 十架有八架係冧左波箱唔整

而家周街都係 F30/F10，就知係好野黎